Это плагин "Comments System".

Данный плагин имеет три виджета для использования на сайте.
(Абсолютно все опции плагина настраиваются из окна настроек, находящегося на административной панели сайта. Опции, указываемые непосредственно в виджете, имеют больший приоритет и будут без единого сожаления перебиваться.)

 1. {$comments:form: NAME } - Вывод формы отправки комментариев.
 Этот виджет имеет такие параметры, как:
 - aspects - Отображает 2 дополнительных поля, отвечающих за положительные и отрицательные моменты, детали. (Предусмотрено для использования на продуктах)
 - noModerate - Позволяет отключить возможность пре-модерирования комментариев.
 - uploader - Выводит поле для загрузки собственного аватара.
 - btnOnlyLogged - Отображает кнопку отправки комментария только авторихзованным пользователям.

  Пример:
  {$comments:form: name : aspects : noModerate : uploader : btnOnlyLogged : static }


 2. {$comments:list: NAME } - Вывод формы отправки комментариев.
 Этот виджет имеет такие параметры, как:
  - rating - Позволяет голосовать за комментарии, как отрицательно, так и положительно.
  - avatars - Выводит аватары пользавателей рядом с их комментариями.
  - limit - Устаналивает максимальное количество комментариев на одной странице.
  - orderInvert - Инвертирует сортировку комментариев в обратном направлении (вверху последние).
  - dateFormat - Предоставляет возможность формировать собственный формат даты.

  Пример:
  {$comments:list: name : rating : avatars : limit=? : orderInvert : static }


 3. {$comments:counter: NAME } - Выводит общее количество комментариев. Отдельно от списка.

 Пример:
 -

  Предупреждение!
  Формат даты указывается исключительно в окне настроек, находящемся в административной панели.